到底歷史上會點紀錄 陳同佳呢個人

標題會寫咩

陳同佳事變
戰役起源---陳同佳
陳同佳危機爆發

612 事變
Cr 陳同佳

綠帽俠

要交代港英背景
加社會事件 近年都有排寫
奶共官員
7婆邀功計謀 送中
武漢肺炎 再反屈外國 令外國反華
再邀功 止暴制亂
再令維尼奶野 信佢出國安法

成本書咁厚都未寫完

你估個姦夫依家諗緊乜？𠱓個蝦條打個冷震就改寫世界歷史😂

人地史書將會同一戰Archduke Ferdinand 咁既地位呀

希望wiki可以有先

咪幾隻字帶過囉
唔通同你分析佢心路歷程咩

同Princip一樣殺一個人影響世界格局

陳同佳: 綠帽姐 我都放低左 你地仲未放低....

用佢既故事黎寫小說仲juicy

The Power of Green.

綠帽事變

諷刺嘅係佢宜家仲喺安全屋嘆世界